# Drupal uc_rbkmoney module

Платежный модуль для Ubercart, позволяющий принимать платежи через систему RBKmoney.
Модуль отправляет запрос платежа платежной системе, и обрабатывает возвращаемый ответ, меняя в соответствии с ним статус заказа.


### Установка и настройка

Модуль находится в папке `rbkmoney_checkout_ubercart`

1. Установка. Копируем папку с модулем в каталог `/sites/all/modules`
2. Включаем модуль на странице `/admin/build/modules`, раздел **Ubercart - payment**
3. Настройка осуществляется по адресу `/admin/store/settings/uc_rbkmoney`
	1. Прописываем ShopId магазина (берем из личного кабинета)
	2. Копируем приватный ключ (берем из личного кабинета)
	3. Копируем публичный ключ для обработки уведомлений (берем из личного кабинета)
4. Указать в личном кабинете callback URL для обработки уведомлений о смене статуса инвойса: https://<your-site>/rbkmoney_checkout_ubercart/callback/result

Пожалуйста, обязательно делайте бекапы!
